刚刚来港，请问如何申请bno？

日日光復香港

林同志

連個group嘅簡介都係殘體字

食撚懵你

申請埋丁權吧

呢個人好似邊度出現過

假膠黎
林同志

亲，bno的手续目前有点麻烦，可能要多付点钱才能拿到喔
你知道的，现在中港环境都不太好，很多人抢着要拿
如果想快点拿到可能要多付个几十万才可以

話題高手

口裡就不, 身體....
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.